點解啲小巴司機成日借啲意唔轉收費?

仆佢個街 明明依個站上車應該收平啲
佢又唔轉八達通個收費
等啲人上車唔為意拍咗卡
先發覺收貴咗
同佢講佢先轉翻平啲
sorry都沒聲

調返轉，朝早返工搭小巴循環線
嗰條線d司機多數唔記得轉返正價會平左
但有條死on9次次上車叫返司機轉返正價
真係唔撚俾佢上先，on99

咁又唔洗屌佢嘅

做嘢粗心大意
唔係自己錢是但
自己窮唔抵得人有錢

依啲心態唔要得

以前搭個架同佢講先講

轉

佢地根本突登

其實以而家個科技, google map已經咁準
係咪應該做到自動根據地點而轉價錢?
應該唔太難?

你啞嫁？自己唔識提個司機？

聽啲司機同人吹水
好似有啲短更係要做夠數先收得工

有諗頭

要八達通自己去做

第三方去搞成本太高

但你諗下一間咁不思進取點會搞呢啲

平時上車咁衝忙 好難留意到個收費轉咗未
仲有 轉收費係佢嘅責任 下下要提先識轉?

唔怪之得

自己㩒分段

早排第一次去香港仔墳場，唔識路就問小巴司機架啦

問佢靈灰閣邊個站落，已經爆曬粗話唔撚知靈灰閣係邊，剩係去香港仔中心。
我又唔知最近個站咩名，屌佢答最近係香港仔中心咪冇問題

之後上左車，到第一個站見到幾個客要上就趕撚曬我全家落車，我睇map明明仲有d距離，佢見我唔多郁就 話墳場呢到落呀，落緊車仲要鬧住講咁撚大聲都聽唔到呀？

正仆街，我一抽二袋仲要睇住班老人家冇記到佢車牌，
屌你老母 香港仔 M4 線姓覃既廢老，鬼唔望你吉車返歸時炒鑊金既

我試過㩒到最平 跟住比佢屌

咁撚仆街
有沒投訴

冇記到車牌，
但姓覃咁特別應該冇乜邊幾個
小巴我又唔知搵邊到投訴，同一條線係咪都有機會唔同公司車隊？

啲小巴司機自己聽唔到
到落車嗰陣同佢講落車就屌鳩你唔出聲
我心諗你撞聾就咪揸小巴啦
仲有嗰啲唔轉收費
一個幾毫 屌佢又唔係 唔屌佢又唔係
對唔住都冇聲

啱呀
成日叫咗有落
啲小巴佬又唔揮手又唔出聲
我又唔知佢聽唔聽到
真係好老尷

再講又屌你講咁多次做乜

今鋪真係 講又屌 唔講又屌

唔係不嬲右下角有粒制比你自己禁架咩
你手殘廢？